台大連儂牆

現場睇 好撚靚 好撚壯觀
謝謝台灣人

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

又打劫金舖搵錢去台灣？

冇打劫 去旅行啊

上面69 612果行有冇close up睇下

感謝!

走咗啦

台灣人

感動

Me too

所以話台灣人點會係支那人啊